點先可以係YouTube到block左某d channel佢?

點解我明明封鎖左’笑波子‘都會係熱門嗰到見到佢d 片

report 不良影片-> N 次

Youtube 係咪冇呢個功能